其實無分化，九成人都講緊同一樣野。

九成勇武和理非都贊成不入村主動進攻，但有人襲擊必定全力還拖。

只係有少部分勇武想燒村燒祠堂見黑社會就打，有少部分和理非接受被打不還拖。

事實係，係十幾萬人既運動入面，本來就無可能人人一樣想法。聽日小規模衝突實有，大家記住心中把尺就夠。

我地互相尊重互相信任，不互屌不捉鬼，聽日做你自己覺得對運動有利既事就得。

祝大家武運亨通。

推

我見好多人嘈緊一樣既野，感覺有d奇怪
兩邊講一樣既野架喎

或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達

我理解有少少分別
應該大部份勇武派都主張入村 但又未去到大肆破壞程度

Push

絕不是絕大部分，黎黎去去都係幾個acc
運動以來勇武沒有一次主動出手，沒有一次傷及無辜。從來物資都係要防具要醫藥，我信任前線判斷。

噴漆貼海報應該走唔甩
唔好以為個個都上老連 tg激進呢度二十倍

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

push

nice summary ching

總之聽日
你有你和理非
我有我燒村拆祠堂
兄弟爬山,各自努力

呢d小事啦，同連儂牆有咩分別

講真如果集結到一隊人去燒野，難道而家講兩句就散水咩。
萬事小心，不被捕不受傷不落單不戀戰。

自推一下

重點係入村唔一定大破壞
唔好太抗拒

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

冉推 有道理

唔想入村係怕俾人圍同俾人高空潑強水多

行入得村班一定預班村民會起曬鋼
你係想勇武自己入村 定 拉埋和理非take呢個risk?

對，明明係同隊隊友

我都信任前線判斷

認同一推 勿割蔗

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在此想補充更多的資料。

最讓政府頭痛的，是一路以來，示威者的行動雖然涉及暴力，越趨激進，但從來都沒有踩中“不波及無辜，不危及人身安全”的底線，因此他們希望藉此惹來民意反彈的計劃終告失敗。

但政府沒有因此死心，他們仍舊以奪回民意為先，今次他們希望透過利用網絡水軍，進一步激化示威者與鄉民間的對立，務求示威時的暴力會進一步升級，踩中上述所提及的底線, 並進一步抹黑這班示威者已走火入魔，與白衣人無異。

他們更計劃引爆波及無辜的衝突後，進一步透過‘披露’這群示威者有黑社會背景，進一步讓媒體不斷將事情發酵，讓普遍市民有“示威已慢慢變成黑幫仇殺”的印象，令普遍市民因為怕死而不再參與示威遊行，進一步削弱他們的力量，然後就開始清算。

所以，這應該讓各位進一步明白網絡水軍的作用及他們往後的盤算，相信以你們的智慧，應該知道暴力的底線去到哪裡，知道怎樣佈局方能致勝，加油。
#AO #政務主任

[一班AO的分享] 請明天去買老婆餅既朋友留心睇下

就算聽日有手足主動出擊，我地永不分化，不割席。雨傘已經經歷過，大家唔會已經唔記得左？？ 政府制度上既暴力永遠不會有停止一刻，除非佢覺得你有威脅，而令到佢覺得你有威脅，就係我地要令到佢管治唔到呢個社會！呢一刻既香港，係誰大誰惡誰正確。大家唔好話咩民意轉逆，經過元朗一役，要歸邊既已經歸邊，企係藍絲嗰邊既係唔會番轉頭！醒覺喇香港人！！

推多一野，大家小心

相信前線決定

有心人用緊無人講過嘅前設去分化

不分化
無論你地點激烈咁討論都可以，但請記住大家都始終係同一條船

無錯

其實本質就係咁，只係人同人之間嘅不信任響個燒村post有超多正評開始

果日冇耐出咗post ff,泄憤，係人之常情，不過之後人清醒咗，成班spin個輿論過曬正

結果搞到咁

可能大家都知連登現今嘅力量，講得出，差唔多做得到咁濟，大家對自身力量因此產生恐懼同約束，的確係好事，但有時候唔係以好似半打壓式spin個風向

大家要以理據去說服，指出自己個價值觀同大局觀，說明點解唔好咁做，用有質素嘅方式矯正返個風向先有用，如果以後咁落去，彼此嘅猜忌多咗，就好易出破綻

利申，我作為勇武因為連登矯正運動都質疑咗自己友

總之有人攻擊就還拖，夾實自己友，唔好上腦走去挑釁村民

我地食鹽多過班鍵盤軍師食米

各自小心，我就會夾實格離左右，個人覺得聽日要鬥智

比人打必還拖

推 缺一不可！

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好多野根本唔由得我地控制, 總之各自爬山, 到時執生啦

其實都啱
最要係大家嘅信念一致
記住：
五大訴求 缺一不可
1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選

被打不還拖係咩玩法 ....
真係好人咁諗咩